喺香港,做馬都好過做人🤭🤭🤭🤭🤭

馬仔唔洗晨操
港豬就要返工

成日都比人打

一斷腳要人道毀滅

馬撚咁粗既我就緊係騎人